發財大計！ 公屋讀唔成書必入

讀返書同唔住公屋就得

冇錢讀書
唔住公屋訓天橋？

屌 你仲煩過我
成朝見你開膠po
尋晚又係

臭屁大魔王到此一遊

巴手弓你唔好咁啦